# Docker
1. Знакомимся с синтаксисом Dockerfile
2. Пишем Dockerfile на базе sbt/docker-sbt
3. Билдим приложение docker-ом
4. Запускаем собранный образ
5. Напишем docker-compose
6. Запустим приложение с помощью compose
7. Научимся отдавать ответы в формате json
8. Обсудим вопросы с прошлых семинаров